想進入MT私家車領域⋯⋯

考完個棍波van仔牌後，已經揸左三年AT私家車（日日揸返工），試過camry2.4、colt、mini s，想問下如果轉揸MT私家車，有咩啱入門？唔考慮Echo、corolla

Evo9

試過camry2.4、colt、mini s
咁咪買返Colt 囉

WRX

colt試過都係AT，台灣左軚

Sti

咁咪買架Colt Ralliart Ver. R

香港地做咩要咁玩謝自己
利申棍牌4年、渣棍3個月返工放工後放棄左轉返自動波

nsx

都有道理⋯⋯
所以我都打算玩假日車算數，條屯門公路都受夠了⋯⋯

FT86

可以考慮
不過三菱除左九龍灣有舖頭之外，仲有冇其他地方可以睇？

男人浪漫還男人浪漫日日返工放工隻腳真係唔撚掂

Clio V6

識野喎

不過要好有愛
整到仆街

FD2

死火無極限
必經階段
死返個零兩個月先

&6

AE110

操棍之選

屯公朝早唔塞都慢車...棍仔 不了

唔要 corolla呀柒頭你淨係識一種車？

你要買新車呀?
上28car啦Colt R棍
要新車, 買MX5 ND

Colt停產喇喎
新車不如買kia stonic算

唔要110=唔識野
所以我都係會推薦110

colt同cooper s都有mt喎

珍惜

啱呀，個棍留返假去外國旅行先玩
香港塞起上黎吊到腳軟

有冇咁誇
我日日來回過海都無問題

之前我都係日日揸返工完全冇問題
再者唔好以為外國揸就ok
去左幾次歐洲一塞車仲甘過係香港

唔識渣先會吊到腳軟

無乜野..
我覺得隻眼攰多過隻腳..
隻腳仲好知做乜
香港地入隧道又塞
上斜橋又塞

可能佢地渣掃把佬呱
掃把佬極力子聽聞好重

雙田D極力子簡直係棍波車BB班
又輕又易入手

Suzuki swift sports
等得可以考慮代理遲啲入果部evo版

日本都要Q3
香港出年都唔知有冇

咁EK9, EG4, EG6如何？

有Auto Hold嘅棍仔，好似FK8、Golf R咁，塞車上斜已經輕鬆好多，全靠呢項功能，我塞東邊街都應付自如。

揸棍係興趣嚟嘅，有愛就唔怕辛苦啦⋯⋯

師兄，我又係啱啱買左棍STI，之前渣左A3 4年
STI 支棍同極力子都硬，同學車好唔同
而家一個禮拜叫好d，反而暗斜慢流會死火
上大斜用手制起反而易d
STI呢d 馬力大，4波3000轉已經去到7-80
日常渣反而唔駛成日轉高波
行街操棍 我覺得jazz 個d會好d

曾經有條fb片係架Colt跟住架fd2跑喺吐露港唔可以話推住行 但係寔應該唔會執星

Fiesta st

日日揸 +1
慣左就唔會攰

諗咁耐
不如平平地執部GK5算啦

其實真係咁差咩
旅行果陣租左架黎玩
日日揸四五粒鐘都唔覺攰
中間都成日塞
返工最多咪來回一兩粒鐘
同埋自動波塞車都要踩下鬆下個brake
棍波就踩下鬆下個clutch
前面停定就空波拉手制
短停就踩低極力子+ brake
動作係煩複d, 但揸左兩日已經慣哂手勢
又唔覺好似d 人咁講隻左腳會特別攰喎

本身我份工就幾乎要企成日，再加埋往返都經屯公，再再加埋早出晚歸，都係巴士叔叔送我兩程，假日車玩玩算了，btw，依家越來越多1998前嘅梯吖佬喺街上行走，個價錢走勢會係向上定向下？

廿年車水貨出牌唔洗驗廢氣嘛

勁多3.5、4份車湧出嚟，都唔知有冇浸過海嘯水

真心
如果買我係你會買colt railliart ver r
1500cc turbo車黎講我諗無乜邊部快過佢
個款加下尾翼 頭唇又型仔
不過算在個尾箱基本上放唔多野

入門唔買corolla
咪jazz, civic, mazda 3或者86/brz
其實corolla 冇問題黎緊新個款見得下人

貴d 既有 mx5, type r, 掃把佬果d
有錢咪買新，冇既其實舊款都正
呢d 車舊款有舊款好唔一定要新
唯一唔好係通常呢類二手車都比人踩殘哂
比心機執下既都可以好靚仔好精神
睇你有冇咁既心啦

咦喂新呢款好似好正喎